有冇人怕左班sales所以買野都係網上買就算

廢事煩

有D咩購物網分享？

怕咗見人所以唔出街?

門市都係拎黎試Size姐

試過試完幾件唔買
條友塊臉黑到
唔講以為我殺左佢全家

而家真係幾乎乜嘢都會上網買
一嚟好撚憎落街舖畀人煩，二嚟出街好多人好迫，三嚟香港啲款唔齊，又或者嗰排興乜就全條街都賣乜
上網乜都有仲要計埋shipping都平過喺香港買，而家日用品、書、game、衫、鞋都會上網買

屌你下下買衫身邊啲人都講普通話 幾難頂呀💀

有冇網址分享

乜網都有喎

日用品iherb、fingershopping（而家已經唔抵買）
衫鞋就台灣efshop、tokichoi、etsy、asos marketplace
香水就草莓網（唔係賣假貨，不過越平就離manufacture date越遠）
書就amazon ebooks、香港二手書店
game唔洗諗都係steam

話時話去過amazon jp買二手漫畫，唔記得1本10yen定係點總之好平，雖然係二手但係仲新淨過香港某啲舖頭嘅書

開夠膠post借夠刀未